[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～1001又唔開...（21）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

冇毛啦

577 8158 水龍超

留名

打龍之前記住要斷尾先
仲有可以開技避黃招 紫招係範圍內必中 避唔到
同埋一定要爆火山 好撚痛
斷完尾可以打佢對手
小心全滅比人屌

係咁上下

ex
822－1985

EX 水2400 先尾後手 854-8089

1001冇開post係傳統

SOR 唔識開post

補充
如果想AI幫手打部位
可以撳一下條尾嘅血量
AI會走埋去
巴哈睇到
好似係

重開 -3

我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛我要體毛

新手想問 佢教學教到活動個團體遊戲 之後就冇反應 係有咩問題

唔講都唔知

－2

等陣試下先

搶客

果粒野要黎整武器....
佢哩D event一個月應該一次, 唔會咁急用到la

你升得城黎都下個月

－1

咁癲

ex 2385513

繼續EX

又體毛
又清下體
又賤貨

-2

939-2570

EX 984 6066 識打先好入

已經冇巴打唔識打了

ex 2500水主求帶
0293959

-3

已經冇哂人打EX

隻驚好淫亂

水主2500受唔受

唯有我分D比你

EX 水2400 先尾後手 854-8089
-2
Quote太多睇唔返

OKOK

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火短女

暗弓

-1

-2-2

原來3星屬武要125把3星1lv武

回返上個post

5星2段既種類同係用同樣料

場主2600戰 心諗一隻人仔都過到

一禁加號

冇人打

1隻的確係過到
不過要1隻2600

5000戰有冇巴打可以carry打高級
打左兩場都無死 但係好難開到波

呃到人

thanks巴打
咁啲星沙好重要

高級 818 0334

剩係第一種料要150粒都唔知要儲幾耐

EX 067 3372高戰水屬

雷神模擬器有連撃功能，長禁住個制就有得auto attack
尋日禁到手抽筋

Ex

嘩,入左個高手,4突利維坦

Ex127 6516

Sor 頭先失左手硬食兩野
焗食石

邊洗食,打完仲有50秒

我地打都嬴到,下次唔好食啦,頂多重打

唔係好明點樣叫ai打

闇帝超 730-3338

隻驚針對緊我
得我未有利維坦

禁你想打嘅部位
禁完會有個三角形係到

自己失手要認

講到好似我有咁

想問打event團體高級係咪主要睇主力水屬？莉莉利維坦1800戰力合格嘛？

練突滿活動火龍定0突5星火龍好

夠掛...
不過會比人NG

5星

隻驚針對緊我
得我未有lily

仲有我

you are not a 窿

你同黑他巴唔係lily hater咩

仲有me
課金都冇

火帝高019 0001

身體很老實

想抽隻返黎餵玻璃

好撚養生 冇毛

咁就無意思啦 收刀之後等閃光出大回旋係普攻傷害大頭而家走去CANCEL左佢

50石又有6條了

老冇

6個鐘打兩場

我都無LILY,不過唔抽了
練教官算

都冇

飛鼠清都冇

你地個個想打晒金章？ 我1000都未有

等陣抽多10抽 再冇真係唔抽了...

外國話係比其他玩家睇你想打咩 對AI係冇用

1日打10場EX都差唔多夠啦

唔抽啦我，百幾抽出隻海神就知冇我份

我有不過無練
抽左五六pack都無
谷鬼氣升隻水槍
點知升完用卷抽中 無料再養

冇莉莉冇莉維坦冇體毛

EX 865-6594

追擊EX

水槍好委屈你咩dllm

可以睇下我點連爆發技

10場唔知要re幾多場

4突龍王入左黎

EX 998 8432 高戰水

2隻水龍都4突

闇帝超 793-7828

有冇人解答到

屌 雖然我得6千戰
但有咩理由8千 9千戰果d死2-3人
有人已經不死鳥係咁補
難得我full team無事架
我想要高級3冠姐

必中5星中水槍
我想中光斧架

5星3段

計返係要7粒星沙先做到一把

最終到係要做，加50% 一把就加800攻以上

等陣仲要幫莉莉刷龍鱗上40環

好快...
跟唔上

造到一把就用大馬士革黎4突架啦
唔通真係造5把出黎自己食自己咩

1393賤貨
抽到幾時
幾時出100抽啊

闇帝超 793-7828
輕鬆過

我得隻水刀,唔知入唔入好

是但

ex
251-9588

未突都至少加800攻

突就係用大馬士革

125把5*?

正常用黑鋼突

見人打ex 1分鐘

個角色攻上到1500-1600

台仔血尿點比，24/7 咁打

$318幫到你

10粒大馬換黑鋼

上個月果份買左
今個月未

換大馬士革都要好多資源，又要上5環

抽唔到光斧光奶

006-0623
高級討伐

特登首抽光斧
光斧除咗打光帝辛苦外, 打乜都好柒勁

又中飄移龍車

有冇帝超

闇帝超
374-9865

頭先自己問題,有龍開無開到,迫死左

我地幾個百幾抽都冇

得2隻點叫水up

吹水UP

小事啦
總有失手時

lolicon up

打多場,小心D好了

80抽一條5星水一條5星火龍

單抽就中啦

DLLM

屌你屎忽

唉 啲體都唔知點清 開乜都等勁耐

EX 987-2390

錢關珠關

其實我想抽龍....

自己開場打成長之路
我成日都打

佢冇體毛 屎忽實好好屌

輕鬆

多謝,無毛了~

抽極都唔中莉莉
想做Lolicon都唔得

打高級清下體中出ex

闇帝超
993-7163

呢個其實係俾指示其他player 一齊打同一個部位先 如果人地都揀左會有佢個顏色既箭咀

不課憑什麼自稱lolicon

假架 純粹係出個箭咀話俾隊友知你打邊忽 對AI無影響

幾日前reddit有講 有人twitter放流料

EX 水2400 先尾後手 914-7287

重點都係有補,就算我用水角入都打得算痛

中伏

依家過左無限升LV期,等毛多過玩

我全身鑽都唔抽佢

原來四星角要解放左上5星先開到五環

抽黎整臭自己個倉

有課 雖然係小課但係加埋儲嘅石都差唔多80-90抽

有光斧嘅話打呢關好輕鬆
啲怪打唔係好痛
好多時我陷阱都唔理

一個鐘一條毛真係太慢
30分鐘差唔多

呢關重點係毒,你地有完全防毒真係唔痛,我毒一下扣6-70
仲要封龍

課多20抽 我都係110抽先中lily

有償 + 無償 2萬左右

500果個體力pack幾抵玩

剋屬真係好重要

i hate you

肯俾錢就有既臭雞

EX 水2400 先尾後手 667-7173
唔夠30秒全滅兩隊死晒
識避招先好入嚟

光斧唯一用處就係打暗龍暗帝

條利維坦都真係幾痛
我唔剋打落去都千千聲
可惜無魂,唔係真係想突隻水刀上5星

想我肝啲就送啲毛過黎啦屌你CY

冇咁誇喔, 我打其他關冇乜問題

有冇咁難打呀

哪有利

追擊EX

EX-221-3834

因為佢要求太低

巴打要生多兩個肝

啲名好明顯CDROM
入嚟兩隻用LILIY做頭嘅勁快訓地

開火超龍清體,開左10分鐘都無人入黎,係一條友都無

但係老任唔想你肝

岩岩係送既單抽中咗

7千戰應該唔夠輸出

暫時人+龍最強組合係咩
我見過一次火奶+火鳥
打成場都好似冇扣過血咁

我打hard主線
課左mission pack

LILY 單刷啦仲組隊

屌曬你地班歐洲人

我屌撚死你呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我都去左刷HARD主線

一陣係唔係五屬珠都有得打?

哪有LILY

但得中級

LV80
戰力4035

好過冇啦
好缺呀

好輕鬆
我木法solo水龍 要滿血先有呢個效果

無架啦
要清體係得錢肥珠關

去打場錢算

火龍超級 010 5132 冇lily呀屌你

EX 739-7209

回復量係點計

冇利維坦...

341-2643

無毛呀屌你

莉莉+利維坦勁唔勁?

屌撚死你地呀

有冇睇上面條片?

爆毛入

咁我開場,你爆

成個活動諗住1000金算，6000金會刷到有肝癌

問題係其他野冇人打
我都唔想6000金

596 6730 ex-2

常規活動d新手初中級關無人開無人入

今日第一次輸

勁撚到啪啪聲

屌6千戰入ex

佢咁少毛冇咩可能有人幫手打
老任真係on99

等ex清毛

我想問你地活動劇情係唔係去到第5話就冇

頭先突然彈多個劇終出黎 欽落去要下載 down到一半話不支援然後就hand咗機

睇黎我都要限人戰力

高級 066 2774

你部機係唔係唔夠位呀

上面單抽lily收返埋啦
只有會員睇到

5連單抽又乜都冇

活動EX 單角水3000以上 三冠
識打唔好死先好入唔該

9716254

想迫害我到幾時
咪再曬我好唔好

唔係 咁你第5話之後仲有冇? 啲任清咗咁耐先忽然彈多格出黎 唔關有冇位事

我轉貼既唔好負評我

食啦

食屎啦你.jpg

show blocked user?

係咪要水劍水短先有機會？

ex 089-2720

LILY

抽箱真係好多mana

都話左抽唔到仲要曬

活動EX 單角水3000以上 三冠
識打唔好死先好入唔該

試多次 473 6692

下個pool會中番lily嫁la

水槍求carry解三冠

其實FGO句野可以岩依到
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

890 6557 超火龍

三冠除咗多10-15粒石仲有冇咩特別

暗龍好難打，食是彈一招大招都死

冇

型lor 15石wor

807 4608 超火 -1

屌我終於體會到你地講咩
點解打EX班人意識仲差過打高級
完全唔識避技
成萬一戰力純水隊居然第一個全滅
姐係玩鳩我姐

lily單過火超一場要3分鐘

享受埋完全封鎖

屎眼通

EX 水2400 先尾後手 258-3135

街場？

d人一有技就亂放 我lily長期貼身位都唔使走 佢放技我先放根本輕鬆打

係
估都估唔撚到

高級 -3
982-8014

Ex 097-9797

又提LILY
用水太刀做例子啦好嗎
刺激到大家

sor打錯

光龍超 477-7965

邊個係凍飲加兩蚊

係唔係又有名貼堂

差d3冠

冇留意

整完把4星水太刀
普攻變一下500幾
開埋技600幾

EX 262 2854 高戰水角~

光龍超 018-4466

EX-155-5235
追擊EX

火帝超 339-3614

光超龍 263-2360

做乜偷睇我隻修貝兒

攻速

最快係短刀
劍
槍
太刀
弓
法

？

弓快過太刀?

隻野好正

識貨

太刀其實打得唔算快

有冇人主城建築合計LV比人食左幾LV
數黎數去有208-210,佢話我得202

龍光超 601-5013

係咪升鍛煉呀？

升完會俾返你

自己加咁痴線

係升緊,升緊顯示會有BUG?

有用水刀，感覺同斧好似

係

EX 059-2998

交換所有個真龍族試煉換風龍 好彩我無升水刀，用左d料黎升火主

果個係比你[睇]

13000戰

遲下你方冇真慕慕

等睇真若本打撚死人

EX 水2400 先尾後手 識避招
605-3291

我覺得慕慕會係限定抽卡角

Poke大師隻水太刀高戰過我但點解低傷過我咁多
我普攻每野4xx 出1技每野1千未爆擊 3技4千未爆擊

有遠見呀巴打

EX用教官40環打街場 除左有人斷線未輸過

隻lily其實有咩用 升佢定升教官先？

巴打咩裝

斷左

高級 5245088

4星2階0突太刀 30滿突活動護符 40新水龍

高級 228 6137

我4星3階太刀
隻教官39圈
40新水龍
應該可以試下

自己揀, 教官勁係因為而家活動+20%攻

唔敢對隻4星咁大投資

刷ex關

可能我條水龍整係+20%攻

Lily 好似得招技有用？

終於破到一萬戰

我今日隊純水都一萬

非洲人得首抽中5星角 打活動都抽到好多瑪納 加上原來太刀好好玩

4星水屬刀0突定4星2階突滿高攻？

我係3水＋火女＋非活動卡 一萬戰

EX 099 0786

完咗活動都可以solo火龍超

4星水屬0突

造兩把已經血都嘔出黎

本身太刀高攻
呢隻又有得冰人
完活動拎嚟打其他火關都唔錯

未升好城 有屬武應該600一下

點追

cls

EX 837-9066

4星水屬見招技冇乜用冇整
用住上路2階起馬叫多招技打下

我見佢加防所以用住三星屬武練其他先

水帝超 209-2229
求木屬carry

有BUG 定點..
1000血比佢噴火秒左..

招技我都係攞嚟無敵

想問下3星屬武 駛唔駛突滿.....

有時係怪怪地扣得特別多
應該都係判定DOUBLE左,一下扣2次

lv5主城後係咪鍛冶屋可以連升兩級到lv7?

同三隻lily拍真係打撚到嘔
唔係話你唔勁 但打王真係差咁啲

銅牌邊關最多
仲未刷晒

No

巨人 單手打

鍛冶屋lv6 要點先升到 lv7?

有莉莉之後我就AUTO打

auto都得啦

有冇有莉莉同水刀嘅巴打分享下邊隻好用D? 追到水龍突3都未中莉莉....

安慰你咁講水刀好用D

水龍3突

有莉莉之前我已經AUTO打
利申冇莉莉

diu...主城lv6係咪要設施lv300?

EX
595-5085

冇人到咁

25000突教官,再買多粒金鋼石,4突鰻魚配5星教官,不得鳥

後日十連卷集氣

特然冇咩EX場

我兩隻都有，水刀好用啲

大家有無突主角?

2 環10% 經，全程送頭

你auto唔洗用單手禁粒制既=.=

SOR,頭先屋企有事停左手半分鐘

高級
347-9435

314-6606 試下畀你解任

THANK

想死

214 6033高級 長打

EX 水2400 先尾後手 識避招 441-2942

大家金章目標幾多？ 好似1600攞埋金剛都差唔多

上鍛煉6-7lvl，主城要lvl6，建築300
可造5星1-2段

上8lvl，要主城7，建築400
5星3段

3000係最低標準

巴打已經搞掂

依家打到1000已經想死

你將個目標SET做刷夠15萬瑪那
6000其實唔難

肝過GBF

5900戰4隻人
打EX
屌你老母

多左好多新名 隻驚又多幾個月課仔

真
廣告好惡

諗到係可以上到 400建築

多1星期應該得

屌on9攞錯0死隊去打
仲要死左人

on撚9 自從首抽刷到3角1龍之後 打撚晒啲石抽左4個十抽 一下彩都無見過 痴撚線

thanks

依家全數羽毛打EX,希望7日內可到3000章.....其他體力打日常關卡。 全數打活動會悶死

有乜所謂
又咪過到

4次十抽抽唔中係好正常既事喎

四次?
你講多次

4星3段拎屬性定5星2段勁?

on撚9 4個十抽就想中彩

我自從首抽之後成百抽先見5星角

145-8607
水主2500
求carry EX

幫手睇睇5星2段光斧線係咩技?

中張卡都好呀

4次十抽唔中都好意思講，以為自己玩緊咩驚

Btw,自從活動出左好似都幾好運
送十連抽中lili
送3抽中舊水龍
琴日20抽中舊火龍同lili專卡
差隻新水龍

唔好傻啦

我都係想要靚卡咋

冇人想知

4星3段0突 高 5星2段0突 100+攻到

但戰力寫5星高啲

鼓勵緊人

因為5星加多咗HP?

理佢做乜

40抽唔中彩好正常
彩得4%機率

屬性1.5攻擊唔計落戰力

SOR鳩

屌 主力水 無練火, 第六章normal都好難打

手快開咗場

以前5-6章都係協力過

高級一場得十幾 刷撚到2046

hp都係低少少

應該係技既分數多

想問下個1.5倍係點樣先生效?
A. 角同武同屬就有效, 打火屬都有效
B. 角同武同屬再打闇屬先有效

巴打都過左黎

無聊打下hard主線先

7000戰入黎想點，7、8000戰都算，
仲要勁快死，兩個點打啊

我自從首抽之後成百抽都未見過5星角又點計
btw 屌你啦四十抽就想中

咁好運點解唔抽多幾次十連，可能可以抽齊晒成個pool啲角又冇重複喎，唔好畀佢停嘛

即係招技大力啲

人同武同屬就得

你要鼓勵佢地升人

儲石心情差先抽

屌，頭先又隻王閃一野硬食左。
垃圾學校wifi

唔該哂
咁睇個勢都係上4星3段算
有排都起唔到lv300

每日任務個[參加團體戰中的團隊遊戲並通關]點完成，我係限定任務>活動戰>團隊遊戲>隨機組隊打完都解唔到個任
定係我理解錯左?

兩個都錯
都話同屬攻擊唔計落戰力
咁5星武咪高戰過4星3階屬武

水太刀如果4星龍應該用30%攻定 15%血攻個條 好似好低血成日死

你做場主

正常都會2擊內死
因為要閃技

打呢個BOSS基本上唔扣血
扣血係你手殘問題
練多幾場吧

明白
即係4星3段其實好用過5星2段
等有能力整5星3段先換係咪最好?

就快兩點

係咪得不死鳥可以持續回血咁快？

抽蛋下次出咩屬？快撚啲換啦

半血都未到就死左件

應該火屬

記低咗個名

我估風光暗是但一個先
呢D RAID無縫連開即係趕人走

有冇GBF大佬預計火屬出乜角

名可以改

6700戰 有火短劍+不死鳥 同 冰女+水龍
有無巴打carry高級

ex 005-9018

萬聖節分分鐘黎個光暗版主角們既pool

唔係話下一個係風活動咩?

即係hop 其實無咩用 大力d好過?

我都唔好意思NG佢地 試下開
但請巴打們升升你地個MAIN戰力先
同埋黃圈請開技唔該
無理由半血死兩件

準備有每日一抽
我要一抽利維坦

而家先啱啱開始第三日 打到悶喇已經

戰力不夠就是不夠

叫你帶水就是要帶水

別他媽的屁話一堆

我開房可以有跟我一樣戰力的人

幹嘛跟你賭你他媽的是不是雷包

別跟我說什麼技術彌補

事實上就是低戰力的雷包一堆

不帶水屬你就是沒傷害

帶被剋屬你媽的就是一摸到就爆血

大家一樣戰力就是輕鬆過

帶你們這些智障不是他媽的過不了

就是他媽的要自己打到最後ㄧ秒

我他媽的開房就是不讓你們湊數

死撐我也是不會開始

別想佔便宜整天雷人

7000戰真係要有萬幾戰既先帶到
平均個個都岩岩好8、9000既話其實就算唔死都未必夠時間

我都想

3星...

最大問題係錢

兩點鐘

街場通關率高過呢度開場

呢度基本上都唔會點輸
除非成班8千戰你都照開場

台仔話入場禁上面3個部位有得lock

有無人打水龍超
135-3727

班大佬唔入嚟 自己叫打得正常但未去到carry個位
起碼唔好死先

火帝超
608-8548

火帝超 兩場
608-8548

你想之後輕鬆啲嘅1人同屬龍開局

我都係，所以見到有8千戰又無人carry到其實可以走得

source?

今日星期日好似少人推post,個個出街

醬油呢?

邊到打水珠快? 升唔到水教官打ex比人無限ng

放頭po

條龍瞬移係場主問題定自己問題
個wifi係廢廢地但又唔係場場都咁

大水珠?

垃圾server問題

火帝超
062-3142

一開波係咁禁尾提人打

想問下升城個龍爪石邊到打？

勁 我自己試都可以單通火龍超

細 最細

薯仔ser

送禮物畀龍
過10LV會送一次

冇得打
龍禮物 道具抽可以拎到

水蝕的遺跡 hard第二章

課金龍送勁多

水劍

做乜冇人開ex 準備咗咁多毛

爆發攻擊有得加攻,要識玩
好似係

清晒啲箱先啦

課長

水劍真係唔想用

喂龍食野會出

勁難玩, 要尾刀, 同埋直入boss關就冇得谷

睇巴哈講
有3個日本仔用水劍極速爆發入BREAK
60秒內殺BOSS

等陣嚟個30抽 睇下會唔會中水龍

無曬EX場既突然

集氣

我放棄水龍了

唔好傻啦

終於個個都係度等EX場，無人開高級

好啲

冇諗過呢個方法添
水劍有+40%爆發傷害, 爆發又可以快速扣overdrive

2點緊係清每日,鬼得閒打EX

波塞頓條垃圾龍仲廢過4星

加hp 同 攻

D箱又唔會走左去既

要3隻尾刀,點做到

爆發傷害唔高架喎

好似唔使同時, 打3隻尾刀就計

30抽出隻利維坦就夠

劍爆發扣條嘢8倍
本身佢爆發又有倍率
好似係

中咗用哂23條毛幫街場新手打中初級

有冇場我入去試試

有咩慘過抽而家pool出波塞頓

最強光補第2光斧

打帝國就勁,打討伐就

呢個冇研究, 好憎成日要儲氣
btw 上5環有得+50%, 再用埋咭最少再+25% (如果有5星咭可能再多啲)

呢個我同意喔

娘子 出黎睇課長啦

隻game玩咩的
養成 打副本 連機打boss?

暴力團
痴線

痴撚線...

有資源都唔練水劍
直接暴力可能仲好

新手一問
請問我應該一夠1500石就抽10抽？
定係留翻起先 而家唔好抽住
暫時都係用緊隻5星光斧 冇5星龍

水龍超
717-4738

冇5星龍仲玩乜鬼

唔想刷首抽

有冇人最後幾日組團一齊暴力團打稱號

劍都唔係好高姐
不過水劍瑪納環加好多

同意, 夠資源我都會谷隻水刀上5星而唔用水劍

點組都冇資源升

水超龍 117-3744

巴打介唔介意入我場
521-9912

唔想用毛

Same

樹法單挑啦

多謝巴打

老任錢太多
係咁賣廣告

賺得仲多

那有風
3星女僕點睇

素材關全屬冇高級。。。。真on9

養生

上星期已經屌左

LM

其實我覺得前三都各有各勁
只係光奶泛用性一定最高最多人搶

今個星期未屌

屌,升完把4星太刀上水屬,又無曬錢

我打水關都用火奶頂光奶

如果搵代課 龍光鑚石會唔會唔見 如果唔同OS

無錯, 光奶真係大包圍
有啲後悔首抽冇用光奶
有光奶配乜都得

其他關鬼影都冇隻 好彩冇買double

有得揀我揀不死鳥都唔要光奶

自己打

會唔會係不死鳥配光奶

我都係差隻光奶齊隊 勁想要
火屬暫時要唔要都得
除非下個PATCH係正野

高級319-2019

如果有埋光斧我就有齊全服最勁個三隻角

差小小我隻木弓變唔切龍

水龍超
339-8858

用邊個os課，就要同一os先用到d有償石

有無tg group join？

唔會有

到時係咪4個水龍滿突

點跟

075-8562 EX

真係要重課先做到呢個

最重要角色要1500攻擊力

1600攻

無爬文 岩岩download 咁樣開唔開得波

re

部手機玩到好鬼熱 好驚燒
利申 Iphone7

呢幾日谷恆隻水劍先

J2跑馬都狂播廣告

really? 5星角同5星龍

超級開場幾分鐘都冇人入 個個有毛都去打ex

要同屬

唔同屬 最好人同龍同屬

我隻水刀唔知夠唔夠力

5星龍無用
除非係重課

有得刷緊係刷最好
2%機率好好玩GA

重課先會夠力

咁難D啦

其實主線D 4星肯肝應該滿突到?

多左10抽券易刷左

唔上5星好難有1600攻

yes

255 7518
水龍超級

新手 咁5星角+5星龍同屬係咪仲係最好開局 會唔會好難養

會唔會滿突4星好過0突5星龍呢

好易養

最廢五星 不了

我估好難會有人入 有3條毛都打EX

邊到廢

最勁

岩呀
但要升水刀

好過

講緊條5星龍最廢吧?
隻5星風角OK ge

坦白講我都要打水龍 但唔會入人場
有毛都打EX

388 0011高級

我開街場都唔係好耐

咁以後d農民:
抽3隻5星角開局啦

5星龍除非有突石/ 課金抽重覆, 唔係都幾難突咁

有25000,唔係唔覺下

主要係要佢70%血加8%攻

點解今日打珠剩係得中級？

做咩岩岩唔開POST

主要係佢有利維坦…

星期日係咁

活動ex 567 0397

啱啱抽到5星水劍,係咪應該升佢多過升水教官?

抽完利維就有25000架啦

四星應該極限
唔突龍嘅話

028 5842 超水龍

建築呢

如果咁樣姐係要買番日本google play卡先課到？定係可以轉番做香港？

唔知呢張圖計咗建築未

2500水太刀都已經好高傷

詳細係點

871 1558 ex
唔識打唔好撚入呀

我依家得5千

我隻水刀得1438攻,0突利維坦
睇怕都係唔洗打稱了

每隻角4座建築 開服就玩而家應該都有血攻+20%左右

未升滿

琴日街場見到5星突爆劍武

我都想好似課長咁又肝得又歐又重課

EX 主水2400 先尾後手 識避招 354-6998

能力係咩黎
加咁多既😱😱
我隻3000水槍能力血攻都係0

水刀個普攻都唔重要,四突利維坦先重要,加20%攻,變龍後又超痛

你地加油

武器459攻咁高

4星3階滿突？

432 1840 -2超水龍

係 見到啲人話龍唔重要真係笑出黎 成日講戰力幾多 不如你話我知你有冇利維坦好過啦

條龍

我地係唔係玩緊同一隻game

你睇片都見到條龍係一BREAK變龍直接秒鳩左

課長可以比錢人肝

真理

411－8700 超水龍

0突都好勁啦 +40%攻
4突+60%

唔知下條火龍咩技呢

新手一問,刷左一日有2個ACCOUNT好似OK:

A: 5星水法, 5星水龍, 5星神聖的祈禱 (HP全滿時, +13%回) , 5星火龍
B: 5星水法, 5星水龍, 5星疾風怒濤(15HIT時+13%攻) , 5星水法重覆變3000粉

玩邊個好?

差好遠 仲有技lv2

有冇人carry me打ex

仲出

光得加血 到光啦

A

1
2個屬嘅5星龍贏太多

龍最重要啊
利申手持波塞頓

加攻同加血龍差9條街 除非啲BOSS好似真風龍咁 以後唔係加攻龍係咪可以留石

Ex 9715199

高級 587 9840 連打8場

垃圾驚 無加攻龍

手機驚不嬲攻擊力>All架啦

想問下咁樣係咪開始得？

高級 270 0402

真風龍唔係喎
有攻都冇用 因為你比人秒

攻龍+攻卡

唔撚係呀 重刷啦

thanks
刷左3個幾鐘

一開場就紫圈?

想要利維坦

金剛晶

玩呢隻驚我見有人刷左3日定4日

花崗岩邊到打最快?

3955742高級

呢條我覺得唔係預你玩1,2個月就嬴到
我諗要你4突5星武,有果張暴風卡,再加條100LV既加血龍先過到

諗住刷多一兩下就算

水超龍
911-8769

咁點樣無石過

EX 410-1011

風遺跡中級一場5粒

抽4條應該快D

血同防過左佢開波斬殺

440-1011

依家活動緊係咪多數都係抽到5星水角水龍 唔想玩水屬

睇黎要瘋狂打水珠

你唔怕刷兩三日可以刷下既

722-9658
EX

終於比我見到你啦NEET

原來同一條龍親密共用

等我即刻訓地先

我諗遲早每個屬都要練返隻架喇

其實火女係咪入隊減防好

唔知佢係咪因為第一次先咁佛心,送隻咁勁既角
如果次次都送咁勁,以後抽龍就得

Ex 8878392

有冇EX呀

Ex 1097711

D現充一到禮拜日就唔見曬,少左勁多人開EX

高級559 7784

有邊啲角色三環內有減防 睇黎可以升黎做通用角

開場比你

風法

係咪五星龍捲風果隻

開左都唔夠人打

咩冇人

超水迎 947-3189

高級
306-3098

Ex 7719166

好似我咁

真龍一開波就放個屁，全滅

其實金章有冇人諗住打夠6千
送個個 星空光沙 有咩用

五星武二階要用

換我開,

依家最想要既係火鳥

on9左

真龍兩個副技

有個13000 減防4人組入場

710-4102 EX

4星姐 抽囉

Ex 824 6971 , 9千以上先入

個紫圈一半都唔繼續入去打

嘩 突爆30hp 30攻 20龍化時間 勁過抽

隻game抽龍緊要過人

有LILI冇水龍

其實點出？

火鳥差一隻就突到

咩來? 抽寵?

個POOL暫時唔想抽
莉莉唔係特別想要

手殘sor
Ex 3213347

其實個活動係咪想我地練夠4隻水角？
有無巴打練緊？定淨係練佢隻水刀算
有兩隻短刀水唔知練唔練

等大波妹

Ex
135-4686

NG我喎, 咪又係過

Ex 1776871

話唔定係NG我呢

我最低戰

等緊破壞平衡角/龍先抽

而家條垃圾火龍得2突,會唔會肝到3000都未突完
我開親呢D箱獲獲都好非

火鳥已經破壞咗補師平衡

初時一隻就夠，其他ａｉ冇用

請問有冇分日服港服？

想問下各位巴打
莉莉+條4星水龍,係咪可以開局再儲石去抽5星水龍返黎?

廣告ge威力好強大

無,係世界同SER

點可能呀,我開到第6次賤貨了

冇，全世界得一個ser

超水982 8377

再分街場都冇得你入

Ex 659 0830

Ex 869-3816

啱，其實咁都有個好處，就係唔怕凌晨時份冇人玩，因為仲有班歐美玩家

其實隻驚根本就好少人玩

街場都係被遺棄ge新手
高手都自己有自己ge forum/ group組隊打

超光龍 求幫拖 5358896

會唔會遲啲活動新手少左 跟住高級近乎冇人入

咁要睇下有幾多人肝齊6000金章啦

飛鼠巴個進度真係屈機

-1-1

跟住隻驚就可以收皮了

超英趕美

其實係惡性循環
見到新手低戰唔帶
新手永遠都唔會識打／打唔到
最後就棄驚

我地仲係到刷啲垃圾關

抽到佢但得3星光龍，可以開？

坦白講 連登仔都幾伏下
街場打ex勝率仲高d 唔係話技術差但成日唔夠時間

ex
880-4814

nerf左未??

我齊左龍都係得800幾

563 5731

考慮緊3000放棄

有d房主根本唔知最廢個個就係佢自己 重要成日ng

街場>連登 +1

btw寫明要利維坦/+30%攻水龍之後未輸過

Ex -1

新手有新手必經階段
個個都要自己升LV農材料ga啦
下下要人帶, 極速帶到你高左lv, 之後無人帶, 嫌升lv慢, 咪又係唔玩
真係好難滿足而家d玩家

波塞頓係咪得罪左你

ex

547-1324

超水龍
6600600

得4星水角+波塞頓+5星護符開唔開好

咁你會唔會花體力入新手場帶先？
哩到個個都試過做新手，而家又咪咁打
就算過唔到都識google搵攻略

差一條 得600金
唔想肝

我已經2300個..
諗緊打唔打到6千...好似有D難

咁要你睇你打機為d乜
為左拎齊晒d活動獎勵?
今個活動ko齊, 下個活動呢? 再下下個活動呢?

老實講你刷得幾靚 後邊都有機會抽爛
不如快啲開始玩好過啦

唔係既 3利維坦+波塞頓都ok

好後悔冇買淘寶AC

突夠條龍就算
養生

呢到d人 成日唔夠力
不如講下 一刀劈幾多先叫合理 我覺得至少400未暴擊
同埋lily唔好miss 1技 普攻要遠d先會大力
仲有剩返幾十秒 腳未爆就唔好打腳啦 開龍化打身 會打埋腳 到時搏下龍死時 順便爆埋腳

ex 3306930 識打先好入

現在買

依家買
然後3日打完event

重新玩過

見到個城都唔想re

一係課金繼續抽
唔係d廣告費邊度黎?
羊毛出自羊身上

新手想玩 玩日定台好
同埋同白貓有咩分別

遲下pk d出埋d活動建
就更加唔會re
建築加成先係最恐怖

會唔會係咁呀, 7000分果陣我200幾一刀都夠打啦, 全場低分過我都試過贏
就算一萬分頂盡都係普攻300傷之嘛 有幾多人上到5*裝

利申: 依家9700分

屌 每頁一問

呢個世界得一個server
肝過白貓

2~300囉 我驚講太低 呢到d勁人唔滿意

無分ser, 全世界一齊玩

mana唔夠用可以點?

大神唉唉

抽唔到lily可以點

好多人望住地鐵/tvb d廣告download隻game
之後又要人帶打
(利申: 我選擇睇人肝, 自己唔肝了 )

全部問題GE答案都係.......
課金!

我水刀普攻5XX一下架

我諗打呢到打2~300比打400up嘅人多
利申:2~300

屌你啦 玩啦

白貓唔洗課都可以玩到好勁
但哩隻你點都要課少少金，會爽好多

ex 695 2988
仆街唔識打死撚開

升爆隻太刀30/40環夠打EX啦
最緊要係條龍啫

超光 4082552

3個每日迎擊任冇人解，3條毛咁貴邊個會用

2年前肝過白貓
今日出隻比2年前GE白貓更肝ge game
不了, 已經無左年青時個種衝勁

yes 講戰力冇意思

第一刀黎計既話呢? 打到10-20秒左右開始有少少buff其實都有3-500呢個數既
你隻水刀升左幾多環用緊咩裝? 好奇一下

Ex求carry 092-5677

咁我想問點解呢到個個 2~300就夠力既話 點解會成日timeout
利申 街場100%勝率
呢到有時輸d人就係到賴人 都唔知係房主問題 定真係其他人問題

望住pkm巴打開台打龍絆不知幾開心

咪第一刀就5XX囉
今朝未上4星屬武前都仲係打4XX,頭先2點上左水屬武就5XX了

一定係條龍GE問題

你做到唔死咪夠力, 開始一分鐘死晒ai都見唔少, 利申打ex依家唔會死ai

利維坦

望吓果三條柒頭 有冇利維坦
16人有冇一隻火鳥
冇就咪鳩開 禁簡單

2500 4星水槍都打啦
ps:0死EX

環呢, 用緊條龍突晒未

係 仲有D 肝到HIHI換黎既素材

地鐵都有咩宜家

ex
037-6525

過多幾個月,
出第2串環畀你肝!
邊個同你講一隻角色只有一串環GA?

火鳥唔使啦

一早40環左
龍咪0突利維坦
寶寶非洲人黎,突爆的機會不是屬於我的

有, 我琴日轉車果陣打打下抬高個頭發覺同王子面對面, 忍唔住笑左出聲

如果渣火鳥隻ai死左咁點

咁應該係環出事, 我未升4環, 全隊水屬都係3環

1隻40環＋4星屬武已經想死

兩隻都控唔住 點幫你

高級 3308655

終於突爆條龍

主控會死即係唔識打 直接re得

超光 6297915

其實係房等果個bgm係咪同splatoon一樣？

呢張呀屌你

J2跑馬播左N次

非洲人就連0突都無
屌你個閪

主控擺水龍 ai火角揸火鳥

我個張有feel d

高級
955-2736

垃圾仔 咩game都咁法老

台煮

ex
939-9141

冇利維坦用呢條4*龍好過用波塞頓

呢條有冇UP

高級 289 7323

ai唔會龍化 有咩用?

無
條新冰龍就有

可以轉人呀清

呢樣真
所以活動頭2日之後我都冇係度搵過場入

有冇人有興趣一齊刷火帝國中級, 為左粒銀色腎石

琴日83台一個鐘3、4次
今次d廣告多到，唔放底幾十pack唔洗指意走

每日1抽到LAST日睇下倒唔倒石再抽

琴日見到呢條友

打到見無血就換黎開不死鳥回血 跟住轉番主水繼續打

都唔使回復....

玩撚晒啦

中級唔係單人副本黎既咩

咁係你話ai唔會龍化 有咩用?ma

諗緊16人不死會唔會大力d

街場要F5勁耐先搵到場入

傻豬, 體力留黎打高級開ex架on9, 毛梗係用黎燒啦

超光 2327387

癲撚到

你有EX喺手咪得

我多數扣住自己個EX 用佢黎自動搵

但啲毛都要用黎打EX喎

ex 193-3697

屌你老味老任留返D筆直救下我依D非洲人
D卡多撚到可以玩遊戲王

佳b又贏

超水 752 1120

佢4條龍都有突...睇怕係課金抽齊每隻5條

自己開邊駛用毛, 同埋自己開係會有double獎, 點解我要入人場

因為想要更多金章

其他龍無up... 工讀生 營運方黎

平均2場高級先出1場EX 高級CP值低到傻 好唔抵屌

EX 732 0428

人品好極有限公司

我平均每場都有

高級 6064992

打活動都要歐度

人品留係抽野度極啦
利申10抽中哂莉莉加新水龍

屌你老母, 扑柒你個仆街屳家剷

EX 675 9173

100抽冇lily呀

班歐洲人無所不用其極咁曬自己有幾歐

抽一次雞你大傷元氣

可恥

非洲人 唔計首抽 第一日玩到而家 抽得1隻 貞德

rip

曬歐的一百種方法

然後個個心裡面咒佢今個pool用晒運氣下個pool聽食屎
點知人地下個pool一樣歐

話咁快就40頁

係我就買ac

咁細個就做雞 可恥

有錢就有得屌

已經太遲

連埋符

EX
587-7279

冇打帝國而家座城冇銅幣升野

ex 286 4229

我想問係咪好多人唔識避招
EX 013 3770

好多人死係火山度

就爆個時應該瘋狂換人 make sure ai唔會on99行左入圈圈

AI是但啦

好似白貓咁 有人由開game個陣旺到依家

由9佢地死

咁都想盡量幫人3冠既

大家要記得1001 唔開係傳統

1001